行仔條女係ptg

Del po 都係合情合理！